有冇ive 既同學入一入來

有冇人搵你去join 交流團？

有，then？

佢叫你去咩交流團？